有冇巴絲打有食開益生菌？

因為睇到d文章講，益生菌令腸胃吸收好左，睡眠質數都有改善，亦都有抗壓作用，你地覺得買邊隻益生菌食好？

我都係求其係Amazon 睇rating

thanks巴打
但想係香港直接買到, 萬寧嗰d有冇得買？

7-11 超市都有

係咪有隻叫proven? 依隻ok嗎？

我之前有食過一隻香港有賣 叫nature bounty 中文叫自然之寶 應該比較多地方有賣同 唔貴 我都係岩岩食冇耐 巴打可以一齊研究下

食完覺得點？

每日一枝益力多既留名

森下仁丹有隻唔錯, 萬寧有賣

無用架 去到胃酸都殺左絕大部分, 很多根本不能到達腸道

所以要食capsule裝

邊隻有膠囊包住？
見到有d係一堆粉直接食

留名

每日一次